有冇ching撘小巴會特登坐雙人位 等靚女坐側邊

點知次次都係廢中

有人肯坐你隔離已經好好

架車會滿ga

專坐巴士四人位同d OL腳貼腳坐

有單人位一定坐單人

無既話都唔會在意旁邊坐咩人

不過有時靚女坐旁邊個人會周身唔聚財

小巴好難睇腳 巴士正好多 尤其新巴舊車

成日見到啲靚女姐姐一個人坐
但又唔敢坐過去
過多陣望住個鹽濕牙叔坐埋去又好dum春

特別係撘凌晨小巴
有靚女捱自己

導盲犬小崩

試過一次係勁靚女 全程好緊張

架車唔滿都冇人坐我隔離

係咪好香

我試過返工搭巴士 有個勁正淫黑絲女仔咁多位唔坐係要黎我對面 佢仲要訓著左要我係總站拍醒佢

ching

邊有靚女搭小巴架

收爺啦你老尾

通常都係成陣煙味嘅中坑

但人地寧願唔上車

成日都係咁
就算第一個上車都係坐雙人位

巴士炒車

試過上層滿 有靚女坐雙人 隔離冇人
我見到想坐 不過又廢事因爲隔離坐條女而成程車緊張
所以坐後一格
點知下一站有個煙鏟勁重煙味加個樣係咸濕阿伯坐左佢隔離
佢第一刻勁辛苦咁望住個阿伯
然後拎轉頭望住我好似想求救咁
我暗笑左下
跟住成程車就辛苦左條女

屌你老尾

D中坑廢老痴撚線架
成身腥臭味+水貨煙味

我明

人地冇向你求救呀
收皮啦

黃牙
又油

屌你老母呀

唔沖涼

講野又大聲

想知蓋清撘咩巴士

唔係阿蟬就是阿伯

次次都係阿叔

每次都坐埋我大脾

Q后

仲要坐得好埋。。。。真係辛苦哂條女。。。

次次坐單人，都會有靚女格硬迫埋黎

坐開單人 d女次次都坐上黎 搞到我都唔好意思

有 成日搭小巴都坐雙人位 不過伏多

試過坐巴士入西貢個時 有個靚女

外國人坐隔離 坐到一半佢訓著左

唔知有心定無意埃左過尼

個半程車聞撚住佢啲洗髮水香味

加夏天背心短褲 成程都坐立不安

最後落車個陣叫醒佢

佢同我講sorry

重問我熟唔熟西貢叫我帶佢行

點撚知最後要開工無撚理佢

重要on99無拎聯絡方法

靚女揀位坐次序

1. 小朋友
2. 學生妹/少女
3. 其他年紀女（瘦）
4. 靚仔
5. 肥婆
6. 中坑（瘦）
7. 肥仔
8. 牙伯/咸濕樣中坑/臭味中坑
9. 南亞人

毒撚連上榜既機會都冇